---
number: 295
identifier: 294.-llaves-anecdotas-dni
title: Llaves y anécdotas del D.N.I.
subject:
- Llaves
- Cerrajero
- Seguro
- Anécdotas
- D.N.I.
- Papá Friki
downloads: 1223
filename: 294.LlavesAnecdotasDNI.mp3
datetime: 2023-06-28T17:21:38Z
version: 1
size: 10970060
length: 587
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento que nos pasó con las llaves de casa y más anécdotas del D.N.I.
slug: llaves-y-anecdotas-del-d-n-i
---
Buenas muchachada hoy os cuento que nos pasó con las llaves de casa y más anécdotas del D.N.I.

Charlando con... un gasolinero.

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Gasolinero-e258oet](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Gasolinero-e258oet)

Acceso al canal de Telegram del podcast

[https://t.me/papa\_friki](https://t.me/papa_friki)

Podcast asociado a la red de Sospechosos habituales, podéis seguirnos a través del feed

[http://feeds.feedburner.com/Wintablet](http://feeds.feedburner.com/Wintablet)